有圖 買左六合彩全餐

不求贏錢但求攞個彩頭

伯母

唔見

hello moto

中了

爽

準備好去台灣慶祝未

十幾萬當漢堡包食